無知一問, 土地經濟但不爆煲, 結果會怎樣?

無知一問, 土地經濟但不爆煲, 結果會怎樣?

中國和香港都行土地經濟, 但利用各種方法可以令到樓市不爆煲
如果這樣下去會怎樣?

可能大家會覺得爆煲, 但現在中國和香港土地佔GDP比重, 已經比當日美國和日本爆煲時遠遠為高
但從現在既有訊號和技術指標來看, 還沒有任何爆煲跡象

想問不爆煲(可以升慢些/橫行), 會對經濟有什麼影響?

樂觀SIR，有咩解決方法